我法國香港d尿兜⋯

一定會有撚毛 就算幾靚幾高級既廁所都好都一定會有
想問女廁會唔會都有閪毛？

男廁邊有尿兜 你滾我呀

鮑

法國香港 中共當唔當煽動顛覆國家政權罪

認真學術post 你地係咪有份r d撚毛落尿兜

法屬香港

偷偷留下負評的都是公廁r袋甩撚毛d撚樣